Extend過probation係咪就算留得低都好難有運行?

想留係公司但怕冇哂前景

同上司同事關係都麻麻地

=暗示叫你自己走

情況一樣，已自刎

我都就快 3 個月
extend 嘅話我打算走人

試下懶死唔走 睇一睇情況